【本日行動】六點 醫護抗暴集會

希望見到大家

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
香港人 反抗！

消息話, 有今早落更消防員今日臨時徵召係中環候命
時間11:30-23:30

Push

推行動po！
----
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

tui

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

推

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

push

今日行動post
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

今晚6 點塞爆遮打

Pish

姐姐等緊你
姐姐～～～～

推推推

有好多護士去

shit....以為係聽日tim...

去，推！

好！

睇護士姐姐

麻煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊，求下大家每人做多少少幫手宣傳

煩今晚去遮打嘅手足，每人印幾張1027 1102 文宣派比身邊中老年人
而家貼牆/派傳單風險大左，中老年人難啲知道活動資訊，求下大家每人做多少少幫手宣傳

推 咪推譚仔

黎緊

支持醫護支持姑娘
仲有聽日尖咀見！

一陣見

仲有十五分鐘，如果週末都少過平日夜晚，即係

現場30%人咋

坐咗喺度啦
行動Po推上熱門
譚仔行開

pui

上次因為個蛋糕 今次就譚仔

香港人真係鐘意討論d芝麻綠豆事

難為左仍然堅持班手足

收工晏左。就到